「九歲連登仔」月入100萬 成全球收入最高的兒童

福布斯雜誌（Forbes）今年的專業人士排行榜公佈 2017年全球十大 YouTube 明星收入，第一名是英國的直播電玩遊戲名人 Dan Middleton ，他去年共賺了 1,650萬美元！

令人驚訝的是位列收入最高第 8 位的是年僅 6 歲的 Ryan ！Ryan 在他的頻道「Ryan ToysReview」分享玩具評論，有超過一千萬人訂閱，共吸引逾 80億人次瀏覽，也為他帶來了一年超過一千一百萬美元的收入！

九歲我仲玩緊鼻屎咋屌

屌睇錯，原來係六歲
唉屌，我真係冇撚用

香港代表有大J同笑波子

大J同笑波子仲啱小朋友睇啦！

得罪講句，睇個細路仲好睇過呢兩件垃圾

9歲我仲玩緊何濟公

我6歲時未有youtube

我細個都係攞屋企d回收紙加把較剪膠紙自己整玩具玩 仲記得果陣老麥出左d狗仔公仔，我用d紙整成一個盒仔加幾條繩串成一部lift係上下格床玩 果陣都係得6、7歲

我覺得俾小朋友用卡紙自己整玩具好過隊部ipad iphone俾佢地玩，等佢地發揮多d創意都好

我朋友個bb仔成日睇

都係佢老豆老母幫佢拍
借個仔搵錢姐

9歲我玩緊大風吹
諗緊測驗唔合格 冒簽阿媽個名番學過唔過到骨

佢個觀眾群年紀仲細過大J笑波子

但觀眾群平均智商應該高過大j嗰啲

唔好屈鳩人係連登仔

我九歲就看透左世界

唔可以成家人一齊搵錢o既?

我諗起亞歷山大

香港代表
Ben哥

你估係個小朋友咁叻自動自覺搞咩

首先要有個識利用仔女搵錢既父母

個細路大個咗一定好多謝佢咁醒目嘅父母，又賺到咁多錢，細個又可以有勁多玩具玩

關羽雲長？

其實放片上youtube，d廣告費，youtube會分俾你？

d巴膠成日拍好多片放上youtube，但唔見有錢賺？

6歲睇緊天線低低b

唔好屈人係連登仔啦 收下皮先

我6歲個陣應該流連緊係d屋村到踢波
老了

九歲年薪已經多過我幾世搵嘅錢

啲細路係咁loop，views一定多

利申 我細佬之前每日都係咁播

agger

香港代表係咪蛇仔明？

咪又係老豆老母袋晒

蛇仔明

臭fing

如果高清少少
加埋特效
蛇仔明同臭fing 應該發左達

邊撚度連登仔呀

pews跌咗咁多位

有咩咁好睇呀

連登仔好波

九歲連登仔係咪即係九歲垃圾

呢個細路屋企大到痴線，有集講佢係屋企後花園起左個超大充氣sir滑梯。
佢老豆就肥仔毒撚樣非鬼佬，仲要頭又亂，肚腩又大，但老母就幾靚下。

我諗佢淨係接toys review 黎做，筆錢都夠過世啦 ，人生贏家

pewds有扮過佢

No. 10: Lilly Singh——1050萬美元

排名第十的Lilly Singh是唯一上榜的女性，來自加拿大，收入1050萬美元。她經營名為“IISuperwomanII”的YouTube頻道擁有1270萬的訂閱，主要製作內容包括各種元素的短劇，Nick Jonas、“巨石”強森等名人均有客串，並且獲得了MTV粉絲獎、青少年選擇獎等成就。

No. 8 (並列): Ryan ToysReview——1100萬美元

6歲的Ryan Toys可能會讓全世界的小學生們羡慕不已，和父母一起經營，評測各種玩具的YouTube頻道擁有超過1000萬的訂閱，今年收入達到1100萬美元。

No. 8 (並列): Smosh —— 1100萬美元

由Ian Hecox和Anthony Padilla兩位成員組成的搞笑組合，頻道在Youtube上擁有2200萬的訂閱，除了搞笑短片外涉及的內容還包括遊戲短片，今年獲得1100萬美元收入。

組合成員Anthony Padilla於2017年6月離開了Smosh頻道，創建了自己的YouTube個人頻道，目前擁有超過200萬的訂閱。

No. 7: Jake Paul —— 1150萬美元

Jake Paul 是Logan Paul的親弟弟，因搞笑視頻和頗受爭議的行事方式而吸引了眾多關注者，除了搞笑短片外還製作音樂視頻和Vlog，他的YouTube頻道擁有1200萬訂閱，今年收入1150萬美元。

這位年僅20歲網絡紅人的花錢從不手軟，名車名表一樣不少，今年10月還在洛杉磯置入了價值690萬美元的豪宅。

No. 6: Felix Kjellberg (PewDiePie) —— 1200萬美元

瑞典遊戲達人PewDiePie曾多次膺最賺錢YouTuber，其頻道擁有5800萬的訂閱，由於在今年發布的視頻內發表涉及種族主義及反猶太人的言論，被迪士尼中止代言，同時YouTube也取消了他的專屬節目，導致收入大跌至少四分一，以1200萬美元排第6。

No. 4 (並列): Mark Fischbach (Markiplier) —— 1250萬美元

Mark Fischbach是一位專注於恐怖遊戲的YouTuber，充滿活力的風格讓他擁有眾多粉絲，他的頻道有超過1800萬的訂閱，今年收入1250萬美元。

No. 4 (並列): Logan Paul —— 1250萬美元

搞笑網紅Logan Paul同樣以1250萬美元並列第四，這位老兄也許很多朋友都認識，他的YouTube頻道擁有1400萬訂閱，以搞笑短片和Vlog為主，還出演了多部電影、電視劇如《人類削減計劃》《Bizaardvark》。

No. 3: Dude Perfect —— 1400萬美元

Dude Perfect是一群四肢發達、頭腦複雜的專業“油管工人”，每天的工作就是設計並實施各種運動器械的高端玩法和極限技巧，擁有多項吉尼斯記錄。由Cory和Coby Cotton這對雙胞胎，和來自德克薩斯州A＆M的其他三個“最好的朋友”組建的頻道擁有2400萬訂閱，收入1400萬美元位列第三。

No. 2: Evan Fong (VanossGaming) —— 1550萬美元

排名第二名的Evan Fong是一位亞裔，其父為中國人、母親韓國人。Evan Fong的頻道擁有2100萬訂閱，他並沒有一個主要遊戲，而是以製作遊戲的“有趣時刻”蒙太奇及剪輯聞名，並開發了很多個人品牌衍生品，2017年收入達1550萬美元。

No. 1: Daniel Middleton (DanTDM) —— 1650萬美元

來自英國的Dan Middleton 5年前在Tesco超市工作時，開始利用休息時間在YouTube直播玩《Minecraft》及Pokemon遊戲，又時常分享遊戲攻略。如今他的頻道“DanTDM”已累積超過1600萬訂閱，年收入達到1650萬美元。

他今年還辦了97場全球粉絲見面會，在近日於悉尼歌劇院的見面會，門票極速售罄，創下了悉尼歌劇院歷來門票銷售第二快的記錄。

我個仔日日睇佢

Jake同Logan 咁勁
2兄弟加埋億幾一年

Viner真係youtube毒瘤